【撐國歌法+教育入手】鄺美雲認參選人大 開到聲希望得到「祝福」服務國家

港區人大換屆選舉正式開鑼，噚日舉行首次選舉會議，確定選舉會議主席團、選舉安排等細節。早前政圈流傳多份不同版本的候選人「推薦名單」（或稱「祝福名單」），盛傳譚志源及鄺美雲呼聲高。

其實早於本月初，已有傳聞指江西省政協鄺美雲仿傚阿姐汪明荃從政之路，對於傳聞，佢一直未有正面回應，只係逐步漏口風話：「其實我每一日都祝福其他人，我都希望大家祝福我，我相信最重要係選委祝福我！」

要得到「祝福」，其實唔難，大家應該仲記得佢之前為維穩／建制派「港人講地」拍片力撐國歌法，話：「你要知道自己嘅根本，你係中國人，你要唱國歌，點解你要做一啲唔尊重，或者好特別嘅行為去抗議呢？我唔知呢啲係乜嘢心態。不過我想話俾大家聽，尊重自己嘅身份，尊重自己係一個中國人，你要感恩自己呢樣嘢。」（新聞連結： ）

要感恩自己係中國人喎……今日鄺美雲到紅磡為新發燒碟《C Again》舉行發佈會，終於有個明確啲嘅說法。

問鄺美雲是否從政選人大？佢話：「係呀，嚟緊政治嘅工作會加重，會喺呢個月底報名。因為唱片公司搞咗呢隻碟，我都希望可以盡責任，出嚟宣傳呢隻碟。」

鄺美雲又話：「我希望可以出多啲力，為國家同為香港做啲事。之前十幾年喺國內都全力做慈善活動，自己都好開心。我希望可以喺工作之餘可以有時間，因為人生如果能夠貢獻自己嘅力量，就係最大嘅快樂。人生匆匆，希望可以多啲服務社會同國家。」

「我希望以後可以多啲以教育去培養人才，喺文化方面，大家可以更加和諧，咁大家心情都會好啲。希望香港整個社會氣氛都會和平共處。如果一個人有110歲，我呢啲已經走咗一大半。」查實，《蘋果》今日都有報道，指前香港律師會會長林新強、中小型律師行協會創會會長陳曼琪、香港與內地法律專業聯合會會長陳曉峰等，以及反佔中功臣如發起撐七警「敬言仁基金」嘅陳亨利，同埋公開撐《國歌法》立法嘅鄺美雲等，盛傳都獲得中聯辦嘅祝福。

談到方逸華離世，鄺美雲稱：「方小姐係我一個好尊重嘅前輩，過往好多見面機會，但最後一次見面都係好耐之前，可能係一年前啦。」她稱不知方逸華病情，只謂每次有慈善活動，都會見到方小姐蹤影。

做雞做到人大

臭雞

一個帶隻狗去聽佛經既無腦臭閪

梗係想雞犬升天

隻cash好似就黎收皮